請各位手足立即停止吹奏矮妹！！

唔好畀佢地知自己大把人爭
等佢地以為自己冇人要
就會變到易溝好多

真毒

你係矮妹？

有老公就收皮啦

識個又矮又大奶 格衰港女

浪費晒個body

會然 矮妹 請入一入嚟

170
睇你對矮妹既定義係點啦

150以下先算

矮妹生仔都係矮仔
所以唔止矮撚要絕育
矮妹都要

生女就好

Under150 侏儒黎
150-155 叫矮啦

都係搏一舖
當你知道係仔定女嘅時候已經太遲

咁其實矮撚都唔洗絕育，生女就得

我成日諗 如果生女似我個樣
我應該從小就當佢男人咁樣

諗下曹格個女咁似老豆

點解個社會咁扭曲

係上面條友個腦有問題姐

就算生得矮 最後都一定會睇樣

高妹呢

正常樣就夠

有仔就收皮啦

嘩
Ching依個幫你唔落啵
單單睇連登都見d仔對女評頭品足啦